警察最佳演譯扮工

依家做埋綁匪 要市民談判釋放人質
返緊工同休班嘅同時不忘擔任最大犯罪集團